給連登的小建議 有關討論區英文化

建議新增以下功能:
於每一個留言下方均開放一個欄位，讓手足可以幫忙將每一個留言翻譯成英文，手足平時空閒，對自己的英文水平有信心，並熱心於推廣是次運動於國際層面，即可為外國人士出一分力。

推

集中呢邊 唔好意思